點解可以阻止人殺人 但係不可以殺人?

打殘佢

點解可以殺？

用嘴遁

圍住你個城餓到你投降